【突發！】一大人真係好忙！

過去一個月，不少香港市民和學生勇於捨身抗爭以保衛我城。然而，張翔身為香港大學校長，竟無視警察濫權及制度暴力，不但沒有保護學生，還只顧譴責示威者，其離棄莘莘學子的態度實在令人不齒。我們一衆香港大學學生、校友及教職員，現促請張翔回應以下三大訴求：

一）收回七月三日之冷血聲明，停止譴責示威者
二）承諾保障港大學生和教職員之言論自由，及參與示威、集會、遊行等社會運動之權益
三）承諾今後不會處分參與社會運動的學生及教職員，保障港大學術及研究自由

我們將在明天（七月十日）下午二時於鈕魯詩樓向張翔遞交公開信及聯署聲明，屆時港大學苑、蘋果日報及立場新聞的記者亦會到場採訪。我等促請張翔克盡其為港大校長之職責，親自接收公開信，並於七月十二日（星期五）中午十二時前回應上述三點訴求，否則我們將升級行動。

另外，我等計劃在往後數天有以下行動：
1. 明天（七月十日）：繼續在校園內及網上進行文宣工作
2. 七月十一日（星期四）：在校園各處懸掛黑幡
3. 七月十二日（星期五）中午十二時：張翔回應訴求死線；下午八時：港大中山廣場舉行集會，促請張翔面對群眾
4. 七月十三日（星期六）上午十時：中山廣場黑衣靜坐，如再無合理回應或於現場升級行動

我等現誠邀港大學生、校友及教職員繼續支持及參與行動，守護港大百年基業。

誠邀有志者加入 Telegram 群組，商討於校內舉行和平後續活動之細節，共同捍衛港大百年基業：

各款精美A3 size 海報及IG/Facebook適用宣傳品：

另外，港大聯署致香港大學校長張翔之聯署公開信將於今晚十一時五十九分截止

加映香港大學反送中關注組

再加映反對港大研究生會不實公告聯署

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 - Link 2
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 3
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 4
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 5
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4: / Link 5:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推！

推

push

仲有幾分鐘！！send埋畀同學啦！

我冇嘢講

前一大真係好Q忙
有個蝗做校長真係食撚屎

點解（前）一大人咁忙

截止聯署後 將公佈最終結果

一大

推，一大

張翔你搞到我晚晚3點先瞓

推爆

未簽快啲簽

今晚仲要點人吖二千幾個 冇三點都唔使瞓

一大人加油

主席要求點人數

加油一大

港大人做嘢

HKUer 聽日2點見

簽咗未呀

pishhh

hkuer

一大一大

推到樓主現真身

聯署截止！
最終人數為2137人
1232學生 886校友 18職員 1visiting student

Engineering 16.9%
Science 15.7%
Arts 15.4%
FBE 12.3%
Social sciences 11.9%
Med fac 11%
Education 6.6%
Architecture 5.4%
Law 3.5%
Dentistry 1.3%

最早校友於1973年畢業

現即開展核對資料之工作

全力抵制以下廣告商

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place

屌，唔係呢隻蝗咪又另一隻，唔好擺太多精力落去，搞掂港共再清算佢啦

quit u仔可唔可以翻黎支持

推呀

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

港大革命基地
連港大都失守仲有邊度輸出反共勢力？

支持！！

校友推

輕輕的我輕輕一推

好波

支持

唔係港大生可否來支援升級行動

唔係港大
但推

一大加油！

雖然UST贏緊，你地急起直追啦，加油

Alumni係時候返下hku

浸中舊生表示想支持

同路人

加油

前一大？但都要講句加油

好啦（前）一大

老實講我覺得各大都未輸出到應有既力量，因為個形式局限左只能用文宣同體力，知識個part未發揮到

好忙!

支持踢走條支那佬

PUSH

Push

推
薄扶林校友表示香港人真係好忙

我哋出咗梁義士同天琦，同埋一班law grad，都算係咁啦？

收皮啦假一大
一大只有科大

其實QUIT U 仔 算唔算一大人

下台啦仆街

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

Shitty仔:要ocamp 不了

zhang xiang 不配港大

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Pushh

要重拾一大名聲靠呢鋪
科大暫時遙遙領先

前一大

仲乜咁激動
同路人呀

（前）一大做緊嘢啦

alumni返母校啦

我港大舊生
見到個垃圾校長
我點講得出口我地係一大呀

current返學啦

我愛之深 責之切呀！

屌你個西！

好啦好啦咁要返母校坐下啦

張翔我都想早啲瞓

一大快啲做嘢

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

如果未來有機會更高層次既活動，希望可以將大學技能活學活用，例如chem

前一大加油

我地支持你

支持推

你咪撚on9啦

而家一大係UST喎柒頭
仲以為UST有咩事

大學生要人可以出聲
我地一call應該幾百一千人點都有

Pish

QUIT U 仔隨時準備好
有咩高風險野可以搵我黎 清算都清算唔到我

好串呀
sorly囉（前）一大

推到上熱門

推到張翔上太空

支持踢走奶共狗 光復港大

光復上水7月13號

We can't find the right word

我無嘢講 我要見律師

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

太空人參唔參加得

支持！謝謝港大學生
———-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

港大人一齊出嚟呀

太空人都係人

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

中大係邊

利申 中大

做到野先考慮挑戰番一大寶座啦

幫PUSH一下

學生老鬼全部都出

加油 一大仔

推 聽日就係

大陸狗Zhang Xiang我屌你老母

pushhhhhh

鍵盤戰士都可以up下IG story喎

同埋話俾啲nonlocal嘅同學字聽

屌你老母張翔
搞到我地咁忙

pish

臨瞓前推一推

辛苦曬

幫推

推到所有港大仔出黎

港大真係好撚多蝗

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

1大

加油啦，快d從UST手上攞翻一大之名

失守左好耐啦
陳文敏上唔到果一刻開始就知道染紅
李國章盧寵茂梁智鴻力撐張翔上任
張翔份競選建議書寫明要同中國教育部緊密合作
講得出呢句都上任到就知高層個底都唔會好得去邊

晏就既時候有fd send左段文俾我睇

內容大致係一個05年既學生撐張翔無做錯
唔需要向學生低頭
然後查一查呢個所謂05年港大生林芸生

你同我講張翔唔係紅底無中共指使？

利申：psychology Y4.

12/7集會見。

林芸生篇嘢係HKG報登就知咩事
紅到出面

Kong u會唔會比支那校長搞到變中大(中國大學)

雖然 grad 咗，依然支持

Push!!!

圍一大有冇得諗

多d人去啦比d支那學生搞事都要人幫手

嘩，係時候一齊返下港大啦

校友快啲幫手

support

如果大家得自己一個，都要出嚟！呢成班同路人同你一齊守護港大！